國泰洩漏近940萬乘客個人資料

痴撚線 今次呢壇嘢真係好大鑊
點解呢排香港咁痴撚線

有咩咁大獲
咪又係不了了之

除左cut cost 炒人 間公司仲識啲乜野

炒it

個名又可以再改長啲

有幾大獲啊柒頭，選民資料成gip唔見都小事啦，未見過大蛇痾尿，你當香港人流架

你話唔見職員證就話姐，我點撚樣返工啊

香港有940萬人？
香港自己閂埋門就少事，柒少陣啦

哦，柒頭咁有幾撚大獲啊依家

有藉口炒曬全部it 狗